點解你阿爸會娶你阿媽？

等我拋下磚先：

話說我阿爸啱啱同我阿媽拍拖，就帶我阿媽去金舖，問佢想要啲咩，阿爸會買俾佢。

阿媽答返佢話唔使喇，自己有錢買。阿爸就覺得呢個女人唔貪錢，娶得過

P. S. 當年阿爸避文革游水偷渡落香港，阿媽就細細個跟阿公避共產黨走難落香港。請大家守衛呢個香港！

唔小心

因為我媽好靚女符合曬八九十年代嘅審美觀

好多人既老豆都有同樣問題

老豆玩大左，奉子成婚好彩兩老都對我好好

不過我都幾肯定自己唔係親生

咪撚開埋哂啲戇鳩post啦
一起底就知你三毛啦，撚樣

點解咁肯定

血型唔吻合
都可能係ha撈亂啩

不過係唔係親生我冇乜所謂，都已經相處左好多年

奉子成婚又唔係親生？

！！緊急狀態！！請 大 家 停 止 打 飛 機！！

集中討論621

老母狂追老豆,老豆搞大左老母個肚
生左我大佬

老母俾帽老豆,離左婚十幾年

你阿媽大減價

我媽拜金
我爸80年代尾有幾百萬cash

純、on9、好呃

唔記得佢地點解結婚
但好記得佢地點解離婚

我係三毛咁搞笑？

搞出人命咪結婚

因為衰格
唔計唔知
已知連埋我媽共聚4老婆

因為我老豆係毒撚 老母係佢唯一識既女人

有無同返屋企人講

九十年代標準靚女
不過似家發咗福+佢得158
利申：170樣似老豆

我老豆係m鍾意俾我老母屌

有，佢地都話應該係醫院撈亂sample，如果唔係親生都照當我係仔咁我又生得似我老豆既……

夠蠢

老母嫁老豆因為有人養，老豆娶老母因為有人幫佢生仔，交易黎

峰迴路轉

但無話想搵返親生仔咩？

冇問呢個問題
有時有d野最好一世都唔知真相

佢地係工廠識
呀爸似中意呀媽大波
不過呀媽真心唔靚 中下樣個隻

老豆後生都ok
利申生得似老豆

求下你嫁比我啦！賤人！

為生仔 佢地之間冇愛情

老豆老母係親友介紹識，話一見就合眼緣，然後就一齊拍拖、結婚、生埋我

所以係一見鍾情

你又知？

因為有我

益你阿爸

因為驚。
8964

大個之後
同媽子兩個人食飯
佢怪我唔識搵有錢佬
仲爆出佢當年駛橫手
破壞同事同老豆初萌芽嘅戀情

咁多年都冇見過工具人笑

窮人生仔

難為auntie Jade
細個好錫我
抱住我笑得好甜
而家仲單身

之前新聞屋企人唔同血型
有隱性血形 驗dna 係親生
可以試下

廢

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

我唔明點解老母會嫁左俾老豆
啲化學作用溝到我個樣有少少隨心所欲

因為我老豆搞笑

基因

明明老母係女神黎